一打字就藍MOON究竟發生咩事?

用緊WIN 10,部野平時正常運作,睇片打機上網無問題

一打字打耐咗佢就藍MOON我

我曾經諗過有兩個可能性

(1)字型可能有CONFLICT(呢樣有無人可以教一教我可以點樣重新下載返d字型?)

(2)個外置hdd搞到個軟件有CONFLICT(試過掹走個外置hdd黎打字,照出事)

想問下有無其他解決方法?係咪一定要FORMAT部機先得?

BSoD咩info都冇究竟發生咩事?
IRQL?

壞 撚 左

佛地魔落咒

多數出unexpected store exception

仲有次山

記得了仲有次出critical process died

次次藍moon都係係打字果時出事,但我google過D人話係ram問題

你個野壞左呀